有冇人記得傲世三國哩隻game?

以前細個成日玩，小二買電腦送隻game，嗰時冇上網成日煲亦都超鐘意玩，有冇人知邊到可以再玩返隻game
搵過好多一係有毒一係唔支緩win7一係啲檔唔齊，jj插熔岩求下載/買碟

冇

推

淘寶search

玩過 但都差唔多廿年前
唔撚記得晒

係呀 暴露年齡

睇TOPIC名記錯左網絡三國呢隻GAME